皇馬黑哨賤種狗

屌你第一球皇馬龍門擋出 AJAX補射入球都話OFFSIDE 第一球當無入過
皇馬犯規推人都無黃
AJAX入球就要睇var 有無越位